如果俾你重製一隻game, 你會揀邊隻？

我就想揀呢隻超人
細個玩個陣又可以合體又剩
劇情又正

自膠

fft

鬼武者3

飄流幻境

生化 2

demon souls

金庸群俠傳

diablo 2

GTA SA

墨香

世嘉 天下人

三國志9

front mission

gta sa
捉馬騮1
好難揀

1/. 超級機器人大戰F

幽遊白書特別篇

零 刺青之聲

好想零系列出返係ps4

百事可樂超人

百事超人